{
  "Folk is a CRM for building relationships at scale. Manage your contacts, companies, and relationships in one place.": "民俗是一种建立规模关系的 CRM。在一个地方管理您的联系人、公司和关系。",
  "Your Folk API key. You can view and manage your API keys in your workspace settings under the \"API\" section at https://app.folk.app/apps/contacts/network/settings/api-keys": "您的Folk API 密钥。您可以在 https://app.folk.app/apps/contacts/network/settings/api-keys在您的工作区设置中查看和管理您的 API 密钥。",
  "Create Company": "创建公司",
  "Update Company": "更新公司",
  "Create Person": "创建人员",
  "Update Person": "更新人员",
  "Find Company": "查找公司",
  "Get Company": "获取公司",
  "List People": "列出人员",
  "Get Person": "获取人员",
  "Create a new company in your Folk workspace. You can add emails, links, phone numbers, and assign it to a group.": "在您的民俗工作区中创建一个新公司。您可以添加电子邮件、链接、电话号码，并将其分配给一个小组。",
  "Update an existing company in your Folk workspace. Select the company from the dropdown to update its details.": "在您的民俗工作区中更新一个现有的公司。从下拉列表中选择公司来更新其详细信息。",
  "Create a new person in your Folk workspace. You can link them to a company, add contact details, and assign to a group.": "在您的民俗工作区中创建一个新的人。您可以将他们链接到一个公司，添加联系详细信息并分配给一个小组。",
  "Update an existing person in your Folk workspace with new information.": "更新您的民俗工作区中现有的人的新信息。",
  "Search for companies in your Folk workspace by name or email address.": "通过名称或电子邮件地址在您的民俗工作区中搜索公司。",
  "Retrieve detailed information about a company from your Folk workspace.": "从您的民间工作区获取有关公司的详细信息。",
  "Retrieve a paginated list of people in your Folk workspace with optional filtering.": "获取一个可选过滤的民俗工作区中的分页人员列表。",
  "Retrieve detailed information about a person from your Folk workspace.": "从您的民俗工作区获取有关某人的详细信息。",
  "Company Name": "公司名",
  "Description": "描述",
  "Industry": "工业",
  "Addresses": "地址",
  "Emails": "电子邮件",
  "Phone Numbers": "电话号码",
  "URLs": "链接地址",
  "Group ID": "组 ID",
  "Company": "公司",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Full Name": "全名",
  "Birthday": "生日",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Company Names": "公司名称",
  "Companies": "公司",
  "Person": "人员",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Limit": "限制",
  "Cursor": "Cursor",
  "Filter Combinator": "滤镜组合器",
  "Name Filter": "名称过滤器",
  "Email Filter": "电子邮件过滤器",
  "The name of the company": "公司名称",
  "A short description of the company": "公司简短描述",
  "The industry the company operates in": "该公司经营的工业",
  "Physical addresses for the company. The first address is primary.": "公司的物理地址。第一个地址是主要地址。",
  "Email addresses for the company. The first email is primary.": "公司的电子邮件地址。第一个电子邮件是主要的。",
  "Phone numbers for the company. The first phone is primary.": "公司的电话号码。第一个电话是主要的。",
  "Website URLs for the company. The first URL is primary.": "公司的网站URL。第一个URL是主要的。",
  "Enter a Folk group ID (e.g., grp_abc123). Groups help you organize your contacts.": "输入一个民俗组 ID(如：grp_abc123)。群组帮助您组织您的联系人。",
  "Select a company from your Folk workspace.": "从您的民俗工作区中选择一个公司。",
  "The first name of the person": "姓名：",
  "The last name of the person": "姓名：",
  "The full name of the person (alternative to first/last)": "此人的全名(代替第一个/最后一个)",
  "A short description of the person": "个人简述",
  "The birthday in YYYY-MM-DD format": "生日格式为 YYYY-MM-DD",
  "The job title of the person": "此人的职称：",
  "The names of companies to associate with the person. The first company will be primary.": "与该人有联系的公司的姓名，第一家公司将是主要公司。",
  "Select companies to associate with the person.": "选择与该人相关联的公司。",
  "Physical addresses for the person. The first address is primary.": "个人的物理地址。第一个地址是主要地址。",
  "Email addresses for the person. The first email is primary.": "此人的电子邮件地址。第一个电子邮件是主要的。",
  "Phone numbers for the person. The first phone is primary.": "此人的电话号码。第一个电话是主要的。",
  "Website URLs for the person. The first URL is primary.": "此人的网站URL。第一个URL是主要的。",
  "Select a person from your Folk workspace.": "从您的民俗工作区中选择一个人。",
  "Company names to create or associate with. Companies will be created if they don't exist.": "公司名称创建或关联，如果它们不存在，公司将被创建。",
  "Enter company name or email to search for": "输入公司名称或电子邮件进行搜索",
  "The number of items to return (1-100)": "要返回的项目数量 (1-100)",
  "A cursor for pagination. Use the nextLink value from a previous response.": "分页的光标。使用上一个响应的下一个链接值。",
  "The logical operator to combine multiple filters": "组合多个过滤规则的逻辑运算符",
  "Filter by person name (contains)": "按人名过滤 (包含)",
  "Filter by email address (contains)": "通过电子邮件地址过滤(包含)",
  "AND": "和",
  "OR": "或",
  "Company Added": "公司已添加",
  "Company Removed": "公司已删除",
  "Company Updated": "公司已更新",
  "Company Groups Updated": "公司组已更新",
  "Person Added": "已添加人员",
  "Person Removed": "人员已删除",
  "Person Updated": "人员已更新",
  "Person Groups Updated": "人员群组已更新",
  "Fires when a new company is added to your Folk workspace.": "当一个新公司添加到您的民间工作区时发生火灾。",
  "Fires when a company is removed from your Folk workspace.": "当一个公司从您的民间工作区中移除时发生火灾。",
  "Fires when a company is updated in your Folk workspace.": "当一个公司在您的民俗工作区中更新时发生火灾。",
  "Fires when a company's group assignments are updated in your Folk workspace.": "在 Folk 工作区中更新公司的组指派时发生火灾。",
  "Fires when a new person is added to your Folk workspace.": "当一个新人添加到您的民间工作区时点燃。",
  "Fires when a person is removed from your Folk workspace.": "当一个人从您的民间工作区中移除时开火。",
  "Fires when a person is updated in your Folk workspace.": "当一个人在您的民俗工作区中被更新时点燃。",
  "Fires when a person's group assignments are updated in your Folk workspace.": "当一个人的群组指派在您的民俗工作区中更新时发生火灾。"
}